{"question":"What is the minimum balance that I need to maintain in the Advantage Savings Account?","answer":"You need to maintain an Monthly Average Balance (MAB) of Rs. 10000 in the Advantage Savings Account for Metro & Urban Branches, Rs. 5000/- for semi urban Branches and Rs. 1000/- for Rural Branches.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"What is the rate of interest applicable on the Advantage Savings Account?","answer":"Interest @ 2.75% pa is applicable on the Advantage Savings Account for Balances upto Rs.1 Lacs.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"When is interest credited to the Advantage Savings Account?","answer":"Sb interest is credited quarterly.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"When will I receive my account statement?","answer":"You will receive your account statement the month following every financial year quarter i.e. July, October, January and April.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"Can I use any branch across India to operate my account?","answer":"Yes, you can access and operate your account from any branch of IDBI Bank across India. You can electronically transfer funds from one account to another account in any branch across cities. You can withdraw and deposit cash upto Rs. 50,000 per day at any branch.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"Can I open a Demat Account with my Advantage Savings Account?","answer":"Yes, you can open Demat Accounts with your Advantage Savings Account.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"Do I get, International Debit cum ATM Card, SMS Banking, Internet Banking, and Phone Banking?","answer":"Yes. These services have been introduced to make banking a convenient and a hassle-free option for you. The International Debit cum ATM Card has been packed with additional features to convert it to a virtual bank.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"What is the withdrawal limit on my International Debit cum ATM Card?","answer":"You can withdraw upto Rs. 50,000 per day from your International Debit cum ATM card. You can also use your International Debit cum ATM card at other bank ATM.","language":"English","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಯಲ್ಲಿ ನಾನು ನಿರ್ವಹಿಸಬೇಕಾದ ಕನಿಷ್ಠ ಬ್ಯಾಲೆನ್ಸ್ ಎಷ್ಟು?","answer":"ಮೆಟ್ರೋ ಮತ್ತು ನಗರ ಶಾಖೆಗಳಿಗೆ ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಯಲ್ಲಿ ಮಾಸಿಕ ಸರಾಸರಿ ಬ್ಯಾಲೆನ್ಸ್ (MAB) ರೂ. 10,000, ಅರೆ ನಗರ ಶಾಖೆಗಳಿಗೆ ರೂ. 5,000/-, ಮತ್ತು ಗ್ರಾಮೀಣ ಶಾಖೆಗಳಿಗೆ ರೂ. 1,000/- ನಿರ್ವಹಿಸಬೇಕು.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಗೆ ಅನ್ವಯವಾಗುವ ಬಡ್ಡಿ ದರ ಎಷ್ಟು?","answer":"ರೂ. 1 ಲಕ್ಷದವರೆಗಿನ ಬ್ಯಾಲೆನ್ಸ್‌ಗಳಿಗೆ ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಯ ಮೇಲೆ ವಾರ್ಷಿಕ 2.75% ಬಡ್ಡಿ ಅನ್ವಯವಾಗುತ್ತದೆ.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಗೆ ಬಡ್ಡಿಯನ್ನು ಯಾವಾಗ ಜಮಾ ಮಾಡಲಾಗುತ್ತದೆ?","answer":"ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಯ ಬಡ್ಡಿಯನ್ನು ತ್ರೈಮಾಸಿಕವಾಗಿ ಜಮಾ ಮಾಡಲಾಗುತ್ತದೆ.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ನನ್ನ ಖಾತೆಯ ಸ್ಟೇಟ್‌ಮೆಂಟ್ ಯಾವಾಗ ಸಿಗುತ್ತದೆ?","answer":"ಪ್ರತಿ ಹಣಕಾಸು ವರ್ಷದ ತ್ರೈಮಾಸಿಕದ ನಂತರದ ತಿಂಗಳಲ್ಲಿ, ಅಂದರೆ ಜುಲೈ, ಅಕ್ಟೋಬರ್, ಜನವರಿ ಮತ್ತು ಏಪ್ರಿಲ್‌ನಲ್ಲಿ ನಿಮ್ಮ ಖಾತೆಯ ಸ್ಟೇಟ್‌ಮೆಂಟ್ ಅನ್ನು ನೀವು ಸ್ವೀಕರಿಸುತ್ತೀರಿ.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ನನ್ನ ಖಾತೆಯನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸಲು ನಾನು ಭಾರತದಾದ್ಯಂತ ಯಾವುದೇ ಶಾಖೆಯನ್ನು ಬಳಸಬಹುದೇ?","answer":"ಹೌದು, ನೀವು ಭಾರತದಾದ್ಯಂತ ಐಡಿಬಿಐ ಬ್ಯಾಂಕ್‌ನ ಯಾವುದೇ ಶಾಖೆಯಿಂದ ನಿಮ್ಮ ಖಾತೆಯನ್ನು ಪ್ರವೇಶಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ನಿರ್ವಹಿಸಬಹುದು. ನೀವು ನಗರಗಳಾದ್ಯಂತ ಯಾವುದೇ ಶಾಖೆಯಲ್ಲಿ ಒಂದು ಖಾತೆಯಿಂದ ಇನ್ನೊಂದು ಖಾತೆಗೆ ವಿದ್ಯುನ್ಮಾನವಾಗಿ ಹಣವನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಬಹುದು. ನೀವು ಯಾವುದೇ ಶಾಖೆಯಲ್ಲಿ ದಿನಕ್ಕೆ ರೂ. 50,000 ವರೆಗೆ ನಗದು ವಿತ್‌ಡ್ರಾ ಮಾಡಬಹುದು ಮತ್ತು ಡೆಪಾಸಿಟ್ ಮಾಡಬಹುದು.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ನನ್ನ ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಯೊಂದಿಗೆ ನಾನು ಡಿಮ್ಯಾಟ್ ಖಾತೆಯನ್ನು ತೆರೆಯಬಹುದೇ?","answer":"ಹೌದು, ನಿಮ್ಮ ಅಡ್ವಾಂಟೇಜ್ ಉಳಿತಾಯ ಖಾತೆಯೊಂದಿಗೆ ನೀವು ಡಿಮ್ಯಾಟ್ ಖಾತೆಗಳನ್ನು ತೆರೆಯಬಹುದು.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ನನಗೆ ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಡೆಬಿಟ್ ಕಮ್ ಎಟಿಎಂ ಕಾರ್ಡ್, ಎಸ್‌ಎಂಎಸ್ ಬ್ಯಾಂಕಿಂಗ್, ಇಂಟರ್ನೆಟ್ ಬ್ಯಾಂಕಿಂಗ್, ಮತ್ತು ಫೋನ್ ಬ್ಯಾಂಕಿಂಗ್ ಸಿಗುತ್ತದೆಯೇ?","answer":"ಹೌದು. ಬ್ಯಾಂಕಿಂಗ್ ಅನ್ನು ನಿಮಗಾಗಿ ಅನುಕೂಲಕರ ಮತ್ತು ಜಗಳ-ಮುಕ್ತ ಆಯ್ಕೆಯನ್ನಾಗಿ ಮಾಡಲು ಈ ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸಲಾಗಿದೆ. ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಡೆಬಿಟ್ ಕಮ್ ಎಟಿಎಂ ಕಾರ್ಡ್ ಅನ್ನು ವರ್ಚುವಲ್ ಬ್ಯಾಂಕ್ ಆಗಿ ಪರಿವರ್ತಿಸಲು ಹೆಚ್ಚುವರಿ ವೈಶಿಷ್ಟ್ಯಗಳೊಂದಿಗೆ ಸಿದ್ಧಪಡಿಸಲಾಗಿದೆ.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}
{"question":"ನನ್ನ ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಡೆಬಿಟ್ ಕಮ್ ಎಟಿಎಂ ಕಾರ್ಡ್‌ನಲ್ಲಿ ವಿತ್‌ಡ್ರಾವಲ್ ಮಿತಿ ಎಷ್ಟು?","answer":"ನಿಮ್ಮ ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಡೆಬಿಟ್ ಕಮ್ ಎಟಿಎಂ ಕಾರ್ಡ್‌ನಿಂದ ನೀವು ದಿನಕ್ಕೆ ರೂ. 50,000 ವರೆಗೆ ವಿತ್‌ಡ್ರಾ ಮಾಡಬಹುದು. ನೀವು ನಿಮ್ಮ ಅಂತರರಾಷ್ಟ್ರೀಯ ಡೆಬಿಟ್ ಕಮ್ ಎಟಿಎಂ ಕಾರ್ಡ್ ಅನ್ನು ಇತರ ಬ್ಯಾಂಕ್ ಎಟಿಎಂನಲ್ಲೂ ಬಳಸಬಹುದು.","language":"Kannada","source":"https://www.idbibank.in/faq-advantage-savings-account.aspx"}